有冇巴打好遲鈍

之前有個唔熟嘅女仔無啦啦whatsapp我
話有功課唔識
叫我同佢食飯教佢
不過我話唔識(因為我真係唔識)之後冇應到佢
從此冇再聯絡

隔左一排諗返好似錯失左個機會 點解我咁on9
定係我自己諗多左🤔

Ok

往事別再提

係嘅 不過間唔中又諗起

你真係好撚on9

你戇尻兼諗多

反正已多風雨

好mean😭

諗起得啖笑 思緒別拉扯

自己知就算

上次行街 見到有個靚仔望住我笑咗下 我遲鈍到唔記得抄佢牌

哥不是遲鈍 是冇自信。。

自信係自己建立番黎

唔係你嘅，點都唔會有

我覺得自己係零

咁你都係誠實姐

🤔

但我最後冇應佢好似好衰
可能佢想同我做朋友先問我功課 好可惜